playoff如果占士西冠打騎士

都應該幾老尷

騎士而家2勝10幾負 playoff都入唔到啦ching

梗係啦，你姐係叫湖人tank姐

西冠？
騎士？